iPhone用家比較蠢？研究：Android手機用家平均智商較高IQ達110.3

不少人常為Android 手機與 iPhone作出比較，最近外國線上賭場遊戲Royal Panda進行研究調查，針對iOS、Android、Windows、Mac等手機和電腦作業系統為研究，結果發現Android用戶平均智商較iPhone用戶高。
Royal Panda早前與心理學家合作進行研究，針對iOS、Android、Windows、Mac等7 個平台，邀請到1001位用戶進行智商測驗，測驗內容包括語文、數學、邏輯與視覺等部分。

結果發現，Android 系統用戶的IQ平均分為110.3，而iPhone 用戶IQ平均分為102.1，可見Android用家平均智商較高。而電腦系統方面情況相反，macOS用戶平均IQ為108.2 ，比起平均IQ為106.7的Windows 用戶高。

雖然調查報告結果Android用家平均智商較高，但Royal Panda亦指用戶人數比例亦有機會拉低智商，加上測試方式也沒有詳細公佈，各位可以一笑置之不用太介懷。

windows用家躺槍

an9搵唔到嘢攻擊
唯有作文打飛機

idiot

啲人成日話iphone好用。原來係佢地iq太低唔識用其他os

原來窮人普遍智商高啲
利申：窮人

iOS簡單易用，的確冇an機工程師咁叻嘅

an9: root機先係生活智慧 你識咩

又嚟講平均
我同我老母都平均有一粒睪丸啦

你得兩粒？

果粉係弱智

兩面都用
又蠢又醒

比較聰明，但Android 用家平均收入較低
識人好過識字
正如新界牛好勤力，但都係不停勞動同埋食草
有時好似係好嘅野，其實係缺點

利生An 撚

合理
我諗無乜an機user會蠢到為左買電話賣腎

知左好耐

An idiot

iPhone 用戶IQ平均分為102.1
macOS用戶平均IQ為108.2

咁睇嚟有唔少人用iPhone但係唔用Mac
咁呢群人應該真係有啲智力問題嘅

智力高但收入低

你又知佢係有兩粒果個？

兩樣都有用
但我唔明點解咁都有飛機打

Mac好多專業人士/工程師用

唔用iPhone又唔用Android
要幾低能先拉返去100

徐濠縈一家三口平均0.3333...粒

華為醒華為勁

滑稽之談，有呢個時間，不如搵多啲錢先買部iPhone 先啦～